有無人係香港用Shadow PC 打機？

夠唔夠快？會lag?